[最佳副隊長] 卡迪夫城 對 利物浦 III

請珍惜米拿ok?
成日都迷軒

唔好玩啦ching點會唔係美斯仲要多阿so十幾球

21/4 23：00 HKT

有冇廿五

33入12助

雖然我好喜歡睇佢踢波
不過麻煩佢自己受傷缺席兩回合比賽

leeds冇得升係咪可以續多年米拿

TOTT HENDERSON!!!!!!!

Yes Fsg 好安慰

又慳一筆

正評是我比的

又唔好咁講陣間又比獌cap圖
可唔可以美斯老婆大左肚果兩日生仔

leeds 唔想升班 米拿又可以踢多一年

好似官方話到2020啵

巴迷班撚樣講到牙蘇好廢咁 都神射第2啦

同埋阿蘇不嬲係關鍵比賽交到貨d球員黎

你睇希古恩賓施馬呢d收哂皮 冇呀蘇烏圭世界盃入到4強同贏到南美盃？

假設一下
So9= f11
Messi =2* Salah
Mane=dembele

我利唔賣垃圾

好期待下季既作客球衣

咁又誇張左
四強個陣係科蘭carry

有冇手足互刷

刷緊
Btw VVD又有 第11張卡了 靠自己都夠腳踢

我純儲卡 唔想打

點解

從FIFA09忍手到依家唔玩UT
你班友搞到我想破戒

樓主好靚仔

準備刷神軒

點解唔打

差3場

咁快有冇home win

唔想課金俾EA
一直都係打普通seasons用利算

我一直都零課炒卡都買到謝隊

一開始用啲60+數值球員好鬼惡頂

後入

有呀
有d利章添 好窩心

我14玩到而家都無課過金 咪又係咁玩

同路

國家隊成績咁好 蘇7點都係復興關鍵

有冇啲炒卡大法

so7係嗰邊都玩夠 幾時返嚟

但求做好自己再加熱殺鏝

而家我都無炒啦 hea玩

世一在此 誰與爭鋒

有時間再試試先
試咗幾次都係因為人腳太惡頂棄咗

Liverpool preparing transfer move for £70million-rated striker

Liverpool are preparing a transfer move for Lille’s Nicolas Pepe, according to reports.

The 23-year-old forward has notched 19 goals and 13 assists in 32 league appearances this season.
As a result, Lille have valued him at £70million in a bid to ward off potential suitors.

又力架

唔信啦

Strong training squad for Liverpool today. Lovren back. Fabinho seems fine. Oxlade-Chamberlain and Brewster involved.

Alex Oxlade-Chamberlain has been building up his fitness at Melwood this week and Klopp has to make a decision whether he includes him in the squad to face Cardiff on Sunday. [James Pearce]

Nabil Fékir is not extending his contract with agent Jean-Pierre Bernès. (EdS)

La子呢

張卡好靚

現實有仲正

歐聯前已經練緊波
今日都喺度

獨眼

OX應該今季都唔會出番架啦
又再傷多次就麻煩

上半場入多幾球 下半比ox入黎操下個態 睇下出唔出到踢巴塞

如果幫到手拎盃 都係要用架啦 關鍵時候

希望佢最尾都好似VVD咁黎到

以為買joao felix

短人無罪

今日有冇巴打做一日熱狗？

你望下熱個賽程, 今場出U23留力週中好過

3-6真係鬥鳩

感動到喊，本身堅持用佢83嗰張，可以upgrade

點解仲係cdm

FIFA啲員工都係獌狗嚟，唔會咁好心幫你改做CM

短人比人撚到..

full training得就預左可以復出啦

垃圾利身高歧視

如果未跟得返隊波 寧願下季先出 最後幾場不容有失

有20M 係英人

我覺得襯monaco廢 要執henrichs返嚟 FM堅勁 又打唔同位

玩魔咒+買左鏝

希望幫到手

主勝得1.2倍

波圖為慶祝球會成立125周年，在火龍球場不少地方亦貼上標誌慶祝，當中包括由更衣室步出球場的路上。這段路旁有職員及攝影師，要順利通過顯然要踏在標誌上，但高普為避免踏到標誌上，特地沿著邊緣位置走。這一幕被利物浦一間名為propagandaphoto的攝影公司的攝影師拍下被放到公司的Twitter上，有網民留言稱讚高普尊重對手

我睇佢啲 Youtube 精華片
就好似睇緊花式足球表演咁款

如果 Fekir 嚟埋
拍 Henderson 打雙攻擊中場組合
牌面上睇
我覺得係一對分工幾好，威力幾強嘅組織同支援前線嘅中場組合

法甲先入得果十幾球

球王片好好波

黑鬼得得好似唔算冇腦
又肯比波

邊爐呢下真係睇到wow 咗聲

要大巴拿算啦

一隻哥基一隻老虎

拿卡咁撚勁去到arsenal 都入勁少波

覺得佢係頂空氣

class is perxxxxxxx

唔知點解牙朗用膊頭傳波幾型
邊爐好似有陣柒味咁

他首刷咗軒未

刷緊 差1場

就能望到了
就能望到這Hendo

鏝熱咁快又踢
熱冇人換點頂

肥普實輪換

熱迷在此此

下個po名熱刺加油

Kane(已壊）

(無靈魂

有無利子已經瀨緊屎
今晚先睇完鏝大勝熱狗
聽晚再睇卡城搶分贏我利

熱次有個壞左既人 點踢

唔駛諗鏝熱呢場啦
鏝喺主場踢根本十拿九穩
主勝得1.22倍

1.22算好啦

之前果2場 買 都廢鳩事

兩個都估今晚鏝贏

曼聯和到

有冇人睇今晚曼熱
熱刺加油

睇就一定睇
但唔好咁高期望

打機好過

你個名

兩個都估獌可以攞到分

悶和機會大啵
經過上場鬥攻
鏝應該保守返
熱又打起咗

比人踢出局仲唔中出十連發咩

有冇利o既prediction

鏝應該得兩個結果
一係一沉不起和左
一係報仇炒到佢仆街

一沉不起被大炒

鏝唔會保守啦
唔計5月中後嘅fa cup,主力爭嘅得返聯賽
加上見到仇人仲唔博盡攻咩
唯一問題係早場又踢
佢地會唔會谷唔起

只腳好瘦

支持鏝被mma熱大炒6-0

主其他啦
梗係
炒番佢鑊金概有仇報仇

主場仲唔炒佢老母閪咩
而且上場係贏波出局
再打都係會贏

見到 jones 就唔開胃

就算今晚鏝唔好彩失分 根據慣例 利都會照跟一齊失

今晚算唔算韓國仔單挑英超一哥

靠佢了Sonaldo

仲有大力臣

咁都唔算傷哂姐

點解咁多人覺得鏝有機會失分
有睇上場歐聯都見到，根本下半場熱就無還擊之力，熱條防線7下7下咁，今晚輸少過3個當贏啦

Ali

Ali其實同Kane一樣都係垃圾
靠Moura仲好

利子們注意

一陣天氣可能轉壞 請大家做好準備

同囡囡喺屋企玩煮飯仔算

屌 無帶遮

一億

台長

熱根本-6先晉到級
仲要鏝今場一定出盡奶力打返熱轉頭
仲望佢地會贏到鏝？

返緊工
最鐘意就係個天變差

C朗都踢唔掂，沙拿如果咁都要過檔真係自己攞黎衰，睇下今年意甲球隊歐戰全軍覆沒就知啦

今晚make us 尖就完了，大家下年再J

唔係四強洗牌咩 點解son要停賽?

下年就星散啦，等多5年再嚟過啦

四強洗牌但佢8強儲夠ma

要更上一層樓都唔是去蛆啦下話

又要重建 無限loop

丙朗真係痴線

同埋鏝個踢法慳水慳力啲
陣容又夠厚 體力上鏝都佔優啦

丙朗應該係想臨收山前去隊四大聯賽中可以輕鬆捧聯賽冠軍啫

下年去拜 成就解鎖

今晚又要夢醒

問題就係球隊仲係以佢做中心
大巴拿上年好撚勁, 今年就好似廢左武功咁

快d到夜晚啦

咁老實講呢個係蛆自己個問題
丙朗又真係冇乜道義要讓路

係咪有排落定係一陣only

無知一問,Brandt係咪會暑假過嚟利物浦

下雨了 曼城不失分了 垃圾利又豬了 雞胸了心碎了星散了

好似睇利華古遜有冇歐聯
不過利都未必會落bid

有排啦

今晚我鏝就鞭你班乜柒印黑龍金章屍！

屌你台長仲唔做野
快d停左下佢啦
屯門倒水

出咗街先見到
而家底褲都濕埋

大大力SM play

成個天黑哂

好空虛
好寂寞
好Q凍

屌你老母 放假又落雨
返親工就鬼咁好天

屌 大雨到 仲未食飯

又大雨又大風 打風咁

痴撚線大雨到
本身想去剪頭毛

紅雨 今晚英超取消

Ali都冇傷

大雨到對面樓都睇唔到

痴線個天黑到

英超亞洲杯？

落撚夠雨未呀你老味

出面夜晚咁

未黑雨就想唔開工？

行雷大聲到爆炸咁

個天都幫利子哭喪定了

Son今晚九成冇正選

天亡我利呀

真 今晚熱9成用青訓

仲有無門路買到今季blackout特別版

放假先咁大雨

冇風

和就得喇 求求你

大家訂左新波衫未
印左邊個

我地和就會

唔通熱贏
我哋和/豬？

曼城贏 我地和/輸

咁就下季見 潛水算

過黎就好了好喜歡他

2億咪放比你

今場有sonaldo繼續大勇 輕鬆啦屌

1.22倍啊ching

yes

(唔好同錢作對)

最精彩結局

今晚鏝輸 + 聽日利和
最後兩邊繼續全勝
利輸得失球勇奪亞軍

要記住
畀你估到就唔到利物浦

最精彩是曼城和熱刺+曼聯 打38輪時91分
利贏哂 打38輪時94分

狼隊波飛炒到3萬蚊一張(山頂位)+場外 book 哂巴士

狼隊 0-1 93分鐘絕殺

(btw 唔會發生 曼城全勝)

今晚我熱如果令到鏝失分，小妹彌敦道祼跑

邊隊令曼失分

加<xx隻狗>一季

小妹已經操到六舊腹肌，好想今晚表演

我幫小妹做證人，大家放心公開公正

今晚我們都是熱狗

有棍小妹

50年熱迷

50歲(已壞)

50 個鐘熱迷

咪燈呀比清

仲有兩粒鐘就知咩陣

呢兩季我開口中喎

求ut手足一齊刷軒隊

點解你可以唔使做野

刷左軒隊先

今晚原來破天荒730開波

我都想刷
有冇人幫拖

點解反而岩岩週中踢完
仲放佢地踢早場

荷甲就為歐聯休多個星期 英超

searchingalways away

比鏝早啲報仇

鏝深度厚咁多，冇得踢啦
獌狗又係信唔過

唯有靠渣士了

我覺得會贏波輸盤

鏝熱和波已買 6百

老老豆豆英超除左big 6
有邊隊夠板凳深度踢歐戰

熱狗都應該唔算夠

利夠咩

軒隊好有型

馬會:多謝支持

利有米拿做兩閘後備其實好爽
又唔洗兩邊各買一個後備 又唔洗曬後備位
其實唔傷先夠人用

熱成隊波最關鍵係erikson到
蝗疤幾時買走佢

UT窮撚買個屌摩返黎先

有可靠消息傾梗，但係佢應該留德甲
睇高普比唔比到10號位比佢

LT + X

錢多上黎派比手足嘛

其實之前唔係話傾好過拜仁?
定我認錯人

年年都有人傾好去拜gala

熱令鏝失分我即刻死

睇完先出去食飯

消息源好似係上季第一個爆會買費基亞個記者

唔係下下要好似鏝咁可以完全夠兩隊先叫夠ge
要咁計全歐洲都可能冇幾隊
利優勢在於個個球員都可以打幾個位
衰到盡都仲可以邊爐中堅咁玩

xbox撚

終於攞番件1718去印番2邊歐聯章

落住雨哭喪特別有feel

我燒幾條女比你

連續讓左十場比人啦有冇手足幫幫手

去倫敦2年，發覺唔記得帶17/18綠白果件衫黎(印左水貨阿拉伯字+歐聯章)

Made us dreamagain pls

ali真係

7點去買kfc

熱狗幫幫手得唔得

利熱互含

下半米拿走 仲邊度有通天老棺

似Xbox 手制但PC

9場鬥其他Big 6球隊2勝1和6負

想曼城失分發夢無咁早..

熱刺出幻幻?

盲拳打死老師傅

打死你老母

即使發夢發到最後一週⋯
之後都會輸俾狼隊
我已經準備好第二名完季既心情

死熱狗諗住送3分?

等看7：40

成版 熱狗

有無人一樣等梗熱 line up

6:30: SON後備
利子哭SONG

係 我的確係xbox撚

son上場聯賽已經留左力

贏到

送幻幻龍比熱

後悔冇做sbc gomez

今晚哥狗怒炒熱狗 以消出局之氣

#THFC: Gazzaniga, Foyth, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen (C), Davies, Dier, Eriksen, Dele, Lucas, Son.

Gazzaniga, Foyth, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen (C), Davies, Dier, Eriksen, Dele, Lucas, Son.

讓左個龍門

洛里斯搞咩傷

foden正選

屌鳩你咩

鏝出拿樸迪

Molamola

望son反擊做到野

講咁多都係鏝贏架啦
利撚理咁多做乜

熱狗4中堅陣？

屌你咩熱
換龍做乜撚

換龍門, 笑撚左
大家唔洗睇啦

惡到

熱刺嗰sub bench有Vincent janssen

龍門都要抖
冇野呀

呢件垃圾仲未走

換龍

Gazza ok的
你地擔心山齊士好過

科夫輸少過三粒我切

Lloris咩事?傷左?

熱狗最接唔踢0:3算啦

呢個陣係廢定乜 好似都盡出晒

傷晒

洛里斯成日派膠 唔出唔係仲好咩

冇雲耶馬
dier
sissoko又傷

洛蘭迪有冇後備

熱呢個陣250又開餐

有

但盡出啦 都傷晒 人地都唔係出幻幻

vorm連第二門將都冇埋

Gazza幾好 擔心foyth好過

狗會開 1.22 已經知乜事

利熱一家親

Vincent janssen有冇機會後備入波

(非爆閘)
肥普似係泊大巴搏和，算係咁

熱刺個龍門邊個黎？

簡直係自殺啦

熱狗呢個垃圾陣都贏到我即刻切柒

都係嘅 前幾日果場元氣大傷
仲出son算係咁

熱物浦 啪啪啪 熱物浦 啪啪啪

算啦
反正鏝對咩隊都十分鐘內ko

和到先算

感覺算做盡

Gazzaniga今季其實幾穩陣，上陣幾乎贏曬，至少唔使驚佢派膠，上Lloris嘅話我仲驚

鏝留力下半場 換Sane Jesus Mahrez入黎殺

從未試過咁支持熱

靠熱狗真係等死

MMA門將唔用Lloris

哥狗唔呢場唔出sane比佢抖啦

250亞古獸都夠做

竟然係咁

李城仲靠得住

熱狗和到戒J一個月

巴打心水清
佢能力唔失禮
係唔知點解要換佢姐
話曬都叫大戰

但Lloris有時神救

鏝城失分我一個月唔屌西

本身都冇西屌

荷蘭神鋒vincent janssen反轉伊蒂哈德球場

個龍係咩事 傷左?

已經係熱最強陣啦

呢個真係冇人知，Lloris連後備都冇，驚佢出事多啲

鏝城失分+利狗拎三分我捐1000俾無國界醫生

熱狗兩面科+脆垃圾到喊
前面又出隻名都唔識既
點打

預定熱刺收皮啦真心

其實比我係熱都留力，先唔講歐聯，雖然爭緊前4，但出盡力頂盡都係1分，鏝又唔係爭4對手，隨時冇力打之後d弱隊
不如留力殺哂之後d弱隊都夠前4

佢派膠但會贏波

鏝城今晚失分
我唔中今晚六合彩金多寶

淨番4場邊有留力論
你荒肥普會覺得自己贏到歐聯咩

如果真係留力咁仆街，希望熱狗下季踢歐霸

好緊張就開波

應該802
得返son同lucas係前面
然後後面有波就鳩斬上去

LM

盲腸

熱狗唔算留力啦，已經盡做
搏和啦，反擊靠son

點解唔出費奴

諗起上場250個慶祝 恥笑

心水清

son有態又把握到就有機

全力支持熱刺

下場獌又話留力對轟 對鏝出後備 我利係咁先

熱呢個陣已經算盡做

[member]有冇Link[/member]

就算呢場輸之後3場贏哂都有前4，3日後打白禮頓

熱狗贏到我即印件son

kfc有自助點餐真係好正
落order 拍信用卡 拎餐走人
快到飛起

打完丁

準備睇波

Gun

加油Tottenham

其實熱淘汰到鏝真係好勁
希望今日都有奇蹟

無啦 聯賽真係唔樂觀 熱獌都應該係搏一分 但心知肚明機會有幾大啦
專心歐聯吧

左脆右科
前面贊臣
後面2號龍
無前無後無左無右

係就好，3個都獨食

個龍最緊要

又燈

中場最緊要
一定要拍波

熱和到 我完場即刻落街裸跑呀

一陣輸比鏝 但獌又食鏝就收皮

3場波
開左WL
今場開draw我都ok

條女著靚d得唔得呀

其實未來熱根本唔係留力唔留力問題啦
傷撚哂都無人可以輪換
聯賽真係唔樂觀
人地全力聯賽, 變左我地要分心R聯

大勝吧，熱記

son
兒子做英雄既時候到啦

劇本:裸跑完聽日利失分

Who

霍頓

睇陣唔差喎

熱刺加油

兒子入波

1:0

now果條

圖

上面又話咩傷哂 又殘陣

加油呀死熱狗

有兒子已經算好

熱狗頂撚到250先算啦

韓國好多利迷 兒子要為國民而戰

熱 大巴再反擊

Loris都唔出

熱狗會贏我即死

係都牙路啦 250

傷左呀

大巴

即blocked啦

今場撐熱狗，上呀

5-3-2

波都未撚開 1咩比0

5個

打防反有機架，加油熱

做一日熱狗

求LINK

Lets go spurs

其實7個 計埋dier ali
打703

熱刺準備畀鏝456

好開心同咁多手足支持利咁耐
就算最後冇冠，都會一路等落去

以為咁快1:0，打埋舖機先

Gogo 兒子

兒子真係犀利

屌你老母son咁都唔入

son

屌你兒子真係好勁

stones真係垃圾黎

兩隊好似漏油咁

唔好燈

鏝個後防又自爆

屌兒子垃圾啦

鏝好似無左靈魂咁

咁都唔入

屌1：0

1－0

完

利熱互含記念日

遲左 屌

快到

小心講野呀

屌你老母

做乜撚
點解可以空到咁

好波

屌

DLLM

屌咁撚快玩完

熱狗好波

玩完

山齊士真係好撚廢

睇東張閪望算

屌... 垃圾
食撚屎啦

訓得

熱狗好孤寒...好驚出事

曼城次次都係頭幾分鐘入一粒

下年再尖啦

咁快熄得機

5個後衛都可以兩個空哂

擺咁多後防有春用咩

同對利第一球一樣

山齊士真係垃圾黎

熄左機 我諗大炒格 唔會有奇蹟 反cup捐1000

比人撚到

5分鐘完夢都好既
唔好晒我時間

熱班友食曬屎

前一個po 話買到son 我要收番
原黎熱狗係son 去踢國家隊前已經簽左4 年約 之後再簽 已經唔可能呢2年走用低過1 億走

唔洗半場都已經456

屌，垃圾

兒子快D CUP佢

456硬了

仲有人信鏝唔會全勝？

以為燈就攞到英超牙
等下啦死猁狗
Rubbishpool
Loserpool

熱狗無了

Mma 算喇

5 年後再Dream 過

傳啦死on9

屌 mma算啦仆街

比下力啦屌

唔贏都出mma打傷幾個啦熱狗

未開 都完

熱狗隻右閘

靠渣士算啦屌

兒子生性啲好冇？

D first touch 一睇就知體力完全未恢復

哥狗塊面黑撚到

屌你望撚住人拎你個波都有

追和到去出尖沙嘴裸跑添呀屌你老母

foden咁都冇黃

奧利華

失一球就知踢唔到 你地仲睇

歐聯果場啲first touch都垃圾黎

molamola

咁快kill game
褲都唔使除了

點解熱狗可以咁廢

咁快就收皮

其實鏝主場邊有得失分

反而擔心下利記作客好過

打下機好過

咁對熱黎講歐聯出線緊要過呢場

主要係右閘真係比曼屌打

大巴但空哂

屌真係好撚嬲
山齊士點解可以咁垃圾

傻西ig都公開撐熱

個旁證係唔係on9

維頓漢一腳踢落迪布尼都冇事

有冇link？

嬲 唔撚睇

熱個foyth真係笑話黎

5後衛但完全無人睇阿古路

MMA 係咁

嘩屌鏝post燈到條友入波

熱狗

平時打中堅都渣，轉右閘更加柒

做替工算係咁

屌那星 熱個籠原來換左?

條友唔係不嬲幾好波?

屌大力神

交啦

出kwp好過啦

交唔到

屌你老母射得咁hea

鏝啲後防

哂料

有無得外借神秘力量

鏝快手數多兩粒 趕住收錢呀

借完自己都無埋

有冇Reddit page未ban？

今年利有英超 我以後唔上連登

熱狗認真少少啦

屌你老母艾力神

Reddit soccerstream原班人馬開創呢個網站
禁livescore就有所有link

上力中，加油

緊張過利記踢

大力神都係信唔過
兒子比啲力

再咁落去40比0不是夢

熱刺留力就未出son la

屌兒子

屌son

diu又哂料

熱狗生性d啦

呢個位如果係son應該砰砰聲

兒子呀

屌又燈到單刀都唔識推

冇力了

屌你啦比清 最撚勁就係你 仲唔幫手

兒子都無氣啦 人地仲有sane

熱狗食屎

熱狗反cup到
今個月餐餐食熱狗

咪射俾你睇下

好似跑唔郁咁

哥狗淆..踢得好保守

真係比平時慢咗

我地仲緊張過熱迷

垃圾son

入左一球 贏係100%的波

抽哂手對腳唔聽話

呢樣真
無聊入左下佢地post睇，個個熱迷都好似唔想贏咁

熱剌有空間失分..

熱刺玩完了

呢個真

Mola mola

佢留力星期三好過

熄live啦各位
熱已經無可能贏到啦

冇撚關係

事實係唔撚夠打

熱刺專心打反擊唔係無機會

好彩無吹

熱刺冇晒奶力咁嘅

買左主其他 和其他

B華勁撚到

半場前3-0就去食飯算

Lucas做野啦

唔洗贏 和都夠

你覺得佢地li架大巴失幾球先會入到一球

擺明熱班友想贏但自己廢唔夠抽啦
成班死獌狗口吻

閘晒粒波舉乜手

好心你地啦

Son跑都跑唔郁

Lloris係點解唔踢？

繼續做熱物浦啦你地

兒子攰到

睇個勢又要失一球

點會唔想贏你估排緊第3就真係穩咩
3-6一場上落愈係話想輸果d留名睇最後爭一分排第5

根本兩隊波都好似好攰咁

熱狗：寧願打歐霸都唔好益利狗

熱狗攰到三球波都唔入

唔想贏收起左孫出路蘭迪算啦
頂又好頂啲

有冇咁攰..岩岩開波...佢唔跑姐下話

偉大

望佢唔好再失 等肥普半場做野

on9 keeper

做乜撚

原來唔係羅利c黎

算啦熱狗

反痢=連登潮流
只要你反痢只少唔會比人屌

拳皇

班友落場反利

阿古路有冇米七? 成日都比佢頂到?

ali 真係垃圾黎

好似等完場咁

Dier

應該唔係 只係真係廢
雖然攰都係好大原因

dunno kicking wt

屌快啲完啦 練波咁

無人輪換 踢左咁多場 算啦

Ali真係無料扮四條條

求和
最好熱贏波

唉
鏝今場都過到真係諗唔到有咩阻到佢地

非利賽事食救心

廢撚到...

悶到訓著

佢地之後賽程都幾chur下..3日一場
繼續咁既款比人踢出前四都得架啦..
ajax果班好氣好力歐聯chur死佢地

和波完場有無人死?

唔睇lu
熱和到我損1萬去毛孩之家

阿里轉轉轉

Ali 失左真係成為笑柄

拳王轉完身未呀

睇樣都覺攰

我

都唔可以熱廢
人地曼有個foden換已經好左好多 熱中場傷前場無人 上場跑動又唔係少 無氣贏唔到正常

轉到2046

成個po死哂佢都得啦

算啦踢到咁冇乜期望
玩住手機睇算

屌兩個講波佬都係鳩up
Dier入攝都講得出

ali 真on9 係後場玩花式

上面位清

練波咋

曼城個b華真係好撚勁

熱和到送十件新波衫出黎

你都唔望歐聯對熱啦
final有大半個月準備嫁

lm

當日30m買去鏝，咩料

屌你咁樣漏

可以慶祝定鏝拎冠軍

迪亞係咪痴撚線架
有乜撚用呀條撚樣

襟住黎屌

鏝太勁 認輸了

無啦 禁住屌 波都惦唔到 慶祝鏝拎冠軍了

係咪呀你

龍門

個龍

Lm

屌個龍門真係

笑料黎

又話咩個龍冇問題

摩納哥比人拆骨果年 冇咩隊傳佢
bakayoko J到車迷出血反而廢到仆街
mendy直程傷到無影

卡膠都勁過呢個龍

傷kdb

學界龍

迪布尼咁撚勁
但點解咁玻璃

Kdb

傷左

Kdb又傷

同軒一樣

呢個勁啲咁

上年全勤..今年變左玻璃

有費蘭癲佬仲難入

作為一個利迷
人生總係多傷

真係傷開有條路

係

小腿位 .... kdb 真利

熱狗出mma啦

正
鏝中場b華同kdb最撚勁
傷咁件先

俾人㩒住半場砌

出埋廢奴
可以轉台

真

alli 同dier兩條垃圾霸住英撚個位

好心就比返軒踢

英撚先有運行

癲佬出場?用翻首回合個策略啦

之所以鏝早期失分係因為冇左迪布蘭, 依家又傷

熱作客咁嘅人腳算係踢得唔錯架喇

阿里都話
迪亞條撚屌廢到

後尾踢順左 靠b施華一樣得

猜到猜唔到

出埋費甸,唔洗踢

連輸兩場係冇咗fernadino

dier 飛鏟拉莫斯

波都傳唔到上去

Foyth nt

嗌咗出嚟

係, 鏝城既板凳深度最高
不過冇左kdb都捱過一排

lucas加油呀

咁都唔入 無啦

傳中差少少

希望偷雞入到一球

識幾個熱迷都話軒>迪亞

邊個最快lm送邊個

頂住1:0先啦屌，下半場偷雞

睇落好少事

上次歐國盃
垃圾學神用佢都唔用神軒
結果柒到

250今日冇態，好彩

Ok

son要加油

又燈了

個龍咁鳩 射多兩射 話唔家拍埋個波入網

又想燈 收聲啦

自己整親喎

留名

係睇落好少事, 好過佢重係好生猛響場上面踢緊
祝福懂唔懂

今次係邊個爆佢

即刻識買下一球入球了

和到完場就得啦, 你唔送都唔屌鳩你

軒打六號位都屌打呢條垃圾

250斷腳未？熱狗頂住半場，下半場追和啦屌

個廣告咩鬼野黎 金劍南

屌你比清 你讚下鏝城成隊打得好啦

要456了

劍南春

一直讚鏝係勁

屌 兒子

可唔可以打和呀

熱刺追和 1：1 完場

捐500

son on9

Son

son廢到

屌你泡菜仔放完水未呀

兒子

吹大咗

比呢到燈到SON廢哂

son 差小小

第一下射左佢仲好

冇女>>>>>>>>>>>>>>>son

利子: 屌你垃圾兒子

真係好唔順咁

熱獌都預撚咗輸
寄望渣士可以守和鏝

完啦，原來兒子反利

根本冇可能失分 下場打曼唔洗諗

兒子好明顯個腦得跑同射 完全思考唔到

比啲利子含左幾個post

ederson咁落力做乜

son肯撚定反利

個龍上曬身

Ederson你咁撚勁做乜鳩

兒子生性病母感恩惠

佢反利

睇重播又唔係射得差

無力了

假假地咁

兒子唔生性

整粒夠架喇

渣士
臨完季冇野爭佢想幫班球員都冇心機幫啦

咁都有得屌
一個爆3個
係個龍封得靚姐

兩球單刀都唔入

快啲兒子生性，柒利倍感安慰

son生性D都已經三粒

兒子搞咩呀 幾個機會都把握唔到

下半場肥普不如留力歐聯

收son出贊神

艾達巨封得好

一球算係咁啦 起馬唔洗即刻熄機

咪係，後場帶到上前仲起埋腳，你估個個都係美斯咩

son已經好撚勁，除非第一下射

阿仔今場好似攰攰地

唔爭在收埋盧卡斯

老蘭搭贊神

都有兩三個反擊睇下 算係咁

Mola mola渣士加油啦

Son同Eriksen果兩球要入啦

狂轟高波可能效果仲好

買左和和

你靠渣士真係一個笑話黎

兩隊都冇乜氣

無力啦

利po不屌不成材

一場睇透咩人反利

兒子真係好撚垃圾

頭先Show左個慢鏡
原來兒子想移去左腳再射
但移完落腳位完全錯曬

學神都得,渣都應該得

兒子面青口唇白咁

渣得,so9都應該得

打反擊得兩條友 後面一個都冇follow

Tiki taka!

呢度D人睇波除左鬧人重有咩野識講, D球星犯一次錯就係垃圾, 犯多次就要死全家, 又唔會理會前因後果, 㒼塞到死
同Reddit比完全兩個世界

真係虛脫咁

買左和架
痴油啊熱

仲要咁大太陽底下踢 辛苦到

緊係攰啦 下下得佢做第一點鳩跑
每一次都係單打獨鬥
屌佢果班人 緊係舒服啦
坐定定睇住波屌佢

唔怪son啦 今場攰到pk仲1爆3

呢個要享同市光榮 到時肯定又羊隊長又屎波事又特貴

熱刺可唔可以贏呀

唔好咁喇，佢三日前激戰完仲爆到已經好癲

收到風 1-1和

top 5,屌

最大機會失分係呢場，鏝真係贏埋就玩撚猿了

我有預感下半場補時階段熱狗追和完場

我有預感,80分鐘鏝又玩角球期

希望啦，熱狗經常完場前付付碌碌咁入一球

前場咩人都無

我有預感50分鐘阿古路會入多球
之後熱頹皮比阿古路刷神射

個6號40m鎊

鏝中後場防守好多漏洞
熱可唔可以把握得好小小

以後你咪撚屌場上任何一個球員
你屌邊個我屌撚柒返你

嚟 俾啲信心！

屌唔work就開始吹奏
開始瘋狂吹奏兒子

兒子 （壞左）

唔好讚佢

兒子廢撚到

Son歐聯要停賽，留條撚

我又要

下年熱剌歐霸冠軍

傳慢左

MOLA

男人你都啱

兒子 （失去靈魂）

今年利記拎英超 捐一萬 加唔上連登

兒子（無靈魂 好攰）

屌你好心walker就放下水比舊隊啦

兒子（反利）

繼續含熱撚

B華咁撚勁

被屌打

不嬲唔會點屌人
屌人之前 又唔諗下佢做左幾多野
一個爆3個 一個插花落底線
係埋門差少少就比人屌哂老母咁
真係冇資格做球迷

鏝開turbo

唔係利波都要撳平安鐘

屌你早兩日重咁撚勁
家下比人撚到咁

dllm 擺個健康警告喺右上角唔該

咁都block到幾勁

平安鐘

你老母
啲起腳機會係個天跌落黎嘅？
全部都係son一手一腳爭取返黎

jm9射落自己友到

獲加仲咁撚好氣

第一次睇第2隊波都要平安鐘

仆街，艾達維特原來手球

俾住首期先 求熱狗追和

阿古獸又傷

Hand ball

又一個利迷受傷

正 傷完kdb 再傷阿古獸

又係禾湯根條茅撚

球迷屌都要講資格
你搞鳩人地taa就最有資格啦傻鳩
踢得差唔屌得你咪繼續追撚住隊廢隊嚟含
班講波佬係咪淨係可以話係咁跑好勁呀傻鳩
睇你個閪樣都知係model派完膠都話唔緊要啦佢咁靚仔嗰d傻鳩

冇事

姐係扮野

熱無力還擊

唔關利事都有得格

B施華真係傻左
重係咁爆

係
model對歐聯爭入決賽都有貢獻所以唔比屌
老虎派膠都唔比屌
佢之前有tackle過

做咩又格劍

睇其他隊都有劍格

今天我們都是熱迷

唔比屌球員
屌你老母返去睇馬啦柒頭

熱狗後備都冇咩人好換

下次做獌迷

foden=馬捷達

B施華勁到癲

仲要係講其他隊
分家格劍真係利DNA黎

咁屌完又點先
落場嘅球員會知道？佢會踢得好啲？
你咪又係永遠係個mon面前發哂脾氣
一單還一單 而家講緊son咁努力都要比利迷屌
真心做乜鳩
為屌而屌

咪即係放水比利

馬會熱win 21倍
係咪熄得電腦

格劍推po

你睇個局面 仲有可能咩

你收一收皮先啦
就係你依種人 比出面啲人屌怨婦
之後又入我地數

仲諗win[sosad执到一粒和都好啦

係
咁你睇乜柒呀柒頭
佢攞唔攞杯都唔撚關你事啦屌你老母
利狗攞杯你係咪加人工呀

應唔應該係公海開個po笑9熱燈一燈

金霸王b華

打乒乓波啦 咁都犯規

你唔撚收皮
冇啦啦走去搞鳩人taa

咁你點解要屌son先
肯回應未

講得有道理喎

集氣魔咒救熱啦.......仲互屌...

利申唔知發生咩事 但點解傾人地場波都有得格劍

太遲了

搵taa又點好老實講
佢係你朋友？
佢會踢得差左？

集中燈力啦仲係度格劍

悶到顛場波

私怨

Taa係你朋友wor但係

廢咪屌
係咪唔撚屌得
佢同你有親
同埋我都冇屌過佢
係睇唔過眼你條柒頭做利post風紀唔比人屌球員

熱狗MMA 都冇用
渣ga

為兒子而格劍jm9

dier有邊忽勁

再一次利po好睇過場波

又係韓妹

唔好霸住國家隊個位啦 真係睇左佢好耐 特點係咩 廢到閪咁

睇唔過佢唔比人屌人
son斷唔斷腳關風撚事

handball 喎

狗會開熱+1.5盤
老老豆豆鏝應該入多球

12碼啦屌

利子壓力太大

人地啱啱先比人話搞人老婆
你嗰頭就搞鳩佢

邊隊？ 出左去飲茶睇唔到了

手球wo屌你

英超球證

又走甩

屌你垃圾dier

Dier真係廢到

屌你老母dier

懷念歐聯 + VAR

佢踢得咁好
叫人唔好屌佢好正常姐
咁就叫做風紀
咁成個post相信都冇咩內容了
41頁都屌哂班球員就可以

金曼

DIER真係廢

相信未來

屌換洛蘭迪啦玩頂波

咁都冇手球

呢隊球迷好意思話人得益

肥普

題外話 點解點唔見大力臣

球證都想鏝拎冠

啱啦換走條垃圾

換走個黑洞

呢啲先係換人高普有冇睇

好偉大
維護利物浦球員聲譽靠哂你
你估下啲球星 係咪得我一個人pm佢地丫拿

做咩又有人每留言留負皮
好玩咩

其實利po真係要分家
特別係即討po

一個理性睇波po
一個百屌鳩up po

VAR : handball

CLS 條盲鳩

真 下個po開始分啦

你覺得佢踢得好人地唔可以覺得佢差咩
係要同你意見睇法一樣架
你邊撚個學人出嚟做風紀唔比人屌人呀柒頭
成個post不嬲都冇內容架啦
有嘅內容咪又係我同幾個手足post下news
你又有咩內容呀

盲屌同啲廢老有咩分別

集氣幫手燈鳩鏝啦 仲互屌 on9

咁撚怕格劍番精壇算啦 上乜春兩登

點解聽到:you will never walk alone 首歌

人地做戇鳩嘢你跟住做=冇問題

其實雲耶馬都唔係好好多

D山好撚廢

和啦喂

痴線，咁都有得格

你咁中意屌人下個post你自己開返個for屌鬼嘅thanks

屌那星 sane

和氣生財呀熱

你自己睇返我邊句屌過

熱反cup捐1000蚊

最好第日連燈有版主功能
刪晒唔岩心水既留言

唉 出辛尼 勁到仆街

和都要捐啦

咁又係
盲屌最唔戇鳩嘅

跟

真係風紀咁

熱反CUP 我永久退出利POST

坐左成年？廢到喊

講內容
平時扮撚哂嘢釣狗公嘅垃圾睇人講利post內容

洗撚 走啦屌

利子算唔算第一個會為其他隊球員格劍既球迷

和即死

比啲掌聲辛尼

無格劍睇上連登仲有乜野意義?

出Sane了

咪jer人啦

係冇你咁戇鳩

又唔知邊個on9爆閘狗入黎比負皮

辛尼爆佢!!

屌你老味而家又咁講
你冇屌球員
但起因都係我話son唔值得比大家屌
你就瘋狗症發作咁

耶穌話想走又得罪左哥狗?

到時成個連登無reply
個個比人del晒

出辛尼了

下個po title改咩好

比馬列斯射12碼之後有心病 ?

1001

你叫我開post屌
我都冇屌過開咩post

和氣生財

亞軍利